李偲嫣死咗，估一個成語

灰飛嫣滅

嫣消雲散

肥屍大隻

天妒英才

屌你老母

狗都唔吼

你媽死了

偲骨未寒（仲暖）

可止暖，辣手咖，岩岩燒完

死無全偲

長相屍（偲）首